{ "translations": {
    "Name" : "姓氏",
    "First name" : "名字",
    "Limited company" : "SIRET 號碼",
    "Company" : "公司",
    "Phone number" : "電話號碼",
    "Email" : "電郵地址",
    "Address" : "地址",
    "Quote number" : "報價號碼",
    "New" : "新",
    "Comment" : "留言",
    "Text free" : "無文字",
    "Invoice number" : "發票號碼",
    "Means of payment" : "支付方式",
    "INVOICE" : "發票",
    "Reference" : "參考",
    "Designation" : "商品描述",
    "Your company name" : "公司名稱",
    "Your company contact surname" : "您公司聯絡人的姓氏",
    "Your company contact name" : "您公司聯絡人的名字",
    "Company legal information line one" : "公司法律資訊第一行",
    "Company legal information line two" : "公司法律資訊第二行",
    "Your company email" : "公司電郵地址",
    "Your company phone" : "公司電話號碼",
    "Your company address" : "公司地址",
    "All Legal mentions, disclaimer or everything you want to place in the footer." : "頁腳中的所有法律提及或免責聲明或您想要的所有內容。",
    "EUR" : "EUR",
    "Gestion" : "Gestion",
    "Simplified invoice management application" : "簡易發票管理應用程式",
    "# Gestion Nextcloud application\n\n        This application allows the management of invoicing in a very simple way for Micro-Entreprise.\n\n        Functionality:\n\n        * Add customer\n        * Generate a quote\n        * Generate an invoice\n        * Generate product lines to include in quotes\n        * You can generate PDFs directly from the app and save them to your Nextcloud\n\n        Presentation video in user documentation\n\n        If you need to adapt this application to your country laws, please open issue.\n\n        [Love my work ? Buy me a coffee !](https://www.buymeacoffee.com/benjaminaimard)" : "# Gestion Nextcloud 應用程式\n\n此應用程式允許以非常簡單的方式為微型企業管理發票。\n\n功能：\n\n* 添加客戶\n* 生成報價\n* 生成發票\n* 生成商品線以包含在報價中\n* 您可以直接從應用程式生成 PDF 並將它們保存到您的 Nextcloud。\n\n用戶說明書中的演示視頻\n\n如果您需要將此應用程式調整為您所在國家/地區的法律，請聯絡我。\n\n[喜歡我的作品嗎？ 喜歡的話就請我飲茶啦！](https://www.buymeacoffee.com/benjaminaimard)",
    "Choose work folder" : "選擇工作資料夾",
    "Please create a new product" : "請創建一個新商品",
    "Email sent" : "電子郵件已寄出",
    "Is your global mail server configured in Nextcloud?" : "您的電郵伺服器是否已在 Nextcloud 中配置？",
    "Creation in progress …" : "正在創建中",
    "Welcome to GESTION" : "歡迎來到 GESTION",
    "To start with this application you need to configure your company information, follow this link" : "要開始使用此應用程式，您必須先設定您的公司資訊，請點擊此連結",
    "My company" : "我的公司",
    "If you have updated this application, do not forget to clear your cache" : "如果您更新此應用程式，請不要忘記清除緩存",
    "This application is open source and is designed by Benjamin AIMARD." : "此乃由 Benjamin AIMARD 設計的開源應用程式。",
    "If you like my work you can:" : "若您喜歡我的作品，您可以：",
    "buy me a coffee" : "請我飲杯咖啡",
    "If you need documentation, follow this link" : "如果您需要說明書，請點擊此鏈接",
    "Documentation" : "說明書",
    "Others questions?" : "其他問題？",
    "Contact" : "聯絡",
    "Leave me a comment, but only if you like this application :)" : "給我留言，但前提是你喜歡這個應用程式 ^_^",
    "Nextcloud apps" : "Nextcloud 應用程式",
    "Want to talk with the community?" : "想與社群交談？",
    "Git discussion" : "Git 討論",
    "Changelog" : "更新紀錄",
    "Releases" : "發行版本",
    "Send an email" : "傳送電子郵件",
    "Your invoice/quote" : "您的發票/報價",
    "Dear," : "您好，",
    "Attached to this email you will find a new document." : "𧫴此隨電子郵件附上一份新文件。",
    "Best regards," : "此致，",
    "Send" : "傳送",
    "Configuration help" : "配置幫助",
    "Company name" : "公司名稱",
    "This is the name of the company that will appear in the footer of your quote and invoice. For example, you can set: \"Company: Cybercorp\" or just \"Cybercorp\"." : "這是將出現在報價單和發票頁尾中的公司名稱。 例如，您可以設置：“公司：Cybercorp”或只是“Cybercorp”",
    "First name appears in the Quote/Invoice header as a contact." : "名字將會作為聯絡人在報價單或發票的頁首中出現。",
    "Last name appears in the Quote/Invoice header as a contact." : "姓氏將會作為聯絡人在報價單或發票的頁首中出現。",
    "This is the first line in the footer of your Quote/Invoice with all legal information you need." : "這是報價單／發票頁尾的第一行，包含您所需要的所有法律資訊。",
    "This is the second line in the footer of your Quote/Invoice with all legal information you need." : "這是報價單／發票頁尾的第二行，包含您所需要的所有法律資訊。",
    "Show company address in the Quote/Invoice header." : "在報價單／發票頁首中出現的公司地址。",
    "Show phone number in the Quote/Invoice header." : "在報價單／發票頁首中出現的電話號碼。",
    "E-mail address which appears in the header of the Quote/Invoice." : "在報價單／發票頁首中出現的電子郵件地址。",
    "Your company VAT rate" : "貴公司增值稅稅率",
    "Global Default VAT rate apply to your Quote/Invoice (globally), to change it, just insert VAT rate amount without the percent sign." : "適用於您的報價單/發票的默認增值稅率。如需更改，請輸入不帶百分號的增值稅率。",
    "Automatically generated invoice number" : "自動生成發票編號？",
    "If you want to automatically generated an invoice number, set to enable. If you want to be free, set disable. You can enable and disable when you want." : "如果要應用程式自動生成發票編號，設置為啟用。如果您更喜歡手動輸入，請設置為禁用。您可以隨時啟用和禁用。",
    "Global default Currency" : "默認貨幣",
    "Global currency for the application." : "應用程式的預設貨幣。",
    "Legal disclaimer/mentions" : "法律免責聲明",
    "Legal disclaimer/mentions you need in your footer - before company information." : "頁尾的法律免責聲明 - 在公司資訊之前。",
    "Configuration" : "配置",
    "Click to edit" : "點此來編輯",
    "Need help?" : "需要協助嗎？",
    "Loading …" : "加載中 ...",
    "First name appears in the Quote/Invoice header as a contact" : "名字在報價單/發票標題中顯示為聯繫人",
    "Last name appears in the Quote/Invoice header as a contact" : "姓名在報價單/發票標題中顯示為聯繫人",
    "Show company address in the Quote/Invoice header" : "在報價/發票標題中顯示公司地址",
    "This is the first line in the footer of your Quote/Invoice with all legal information you need" : "這是報價單/發票頁腳的第一行，包含您需要的所有法律資訊",
    "This is the second line in the footer of your Quote/Invoice with all legal information you need" : "這是報價單/發票頁腳的第二行，包含您需要的所有法律資訊",
    "Show phone number in the Quote/Invoice header" : "在報價/發票標題中顯示電郵地址",
    "E-mail address which appears in the header of the Quote/Invoice" : "在報價/發票標題中顯示電郵地址",
    "Global currency for the application" : "應用程式的默認貨幣",
    "Legal disclaimer/mentions you need in your footer - before company information" : "頁腳中的法律免責聲明 - 在公司資訊之前",
    "Quote" : "報價",
    "Add quote" : "添加新報價",
    "Quote date" : "報價日期",
    "Customer quote" : "報價編號",
    "Version" : "版本",
    "Status" : "狀態",
    "Actions" : "操作",
    "Quote #" : "報價 #",
    "FROM" : "由",
    "TO" : "致",
    "Offer valid for 1 month from" : "報價有效期為 1 個月，開始日期為",
    "Quantity" : "數量",
    "Unit price without VAT" : "單價（不含增值稅）",
    "Total without VAT" : "總計（不含增值稅）",
    "Add product" : "添加商品",
    "Save in Nextcloud" : "保存於 Nextcloud",
    "Send by email" : "通過電子郵件傳送",
    "VAT Rate" : "增值稅率",
    "Total VAT" : "增值稅總額",
    "Total Price" : "總金額",
    "Please set in global configuration" : "請在全局配置中設置",
    "Invoice" : "發票",
    "Add invoice" : "添加發票",
    "Date of service" : "服務日期",
    "Payment date" : "付款日期",
    "Associated quote" : "相關報價",
    "Invoice #" : "發票 #",
    "Settlement date" : "結算日期",
    "Customer" : "顧客",
    "Add customer" : "添加顧客",
    "Legal information" : "法律資訊",
    "Product" : "商品",
    "Statistics" : "統計",
    "Monthly turnover without VAT" : "不含增值稅的月營業額",
    "Year" : "年",
    "January" : "一月",
    "February" : "二月",
    "March" : "三月",
    "April" : "四月",
    "May" : "五月",
    "June" : "六月",
    "July" : "七月",
    "August" : "八月",
    "September" : "九月",
    "October" : "十月",
    "November" : "十一月",
    "December" : "十二月",
    "Total" : "總計",
    "Manage" : "管理",
    "About" : "關於",
    "Save folder" : "保存資料夾",
    "Please choose a folder" : "請選擇一個資料夾"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}